潤雄常歡笑

潤雄常歡笑
老師眼淚掉
大雄懷希望
試題DQ掉

邊間教會

鄭國江 ?

紅潤常歡笑
執教眼淚掉

咁先啱音